（求救）有冇順豐嘅職員或者對順豐送貨流程好熟嘅朋友幫幫手？

我有四支白蘭地要寄俾個朋友，大概$1000一支，但好怕會打爛，西環寄去荔枝角。

問題一
運費大概幾多錢？

問題二
順豐係咪會提供保護設施（類似啪啪紙果啲）？

問題三
真係打爛咗，有冇賠償？

咁驚爛 坐的士拎去，
巴士返去啦

點解唔打去問 要上運登問？

屌你荔枝角收工拎個膠袋裝撚住自己送去啦

問得黎都送咗去啦

用順豐爛左只可以講句抵撚你死
再者都係$1000支，又唔係咩貴野
算撚數吧啦

你係就咁4支玻璃樽裸體定本身有包裝
紙袋環保袋唔計

你要先幫件貨買保險

好撚閪架
你pat 好晒諗住好似郵局寄咁 ? NO LA

首先，佢會問都唔問你拆撚晒包裝，你屌鳩佢 ? 佢會話公司規舉，要知你寄咩。俾人知你寄貴價野，仆柒街都得啦

然後，佢會你買佢公司指定既包裝盒，

賠償要只+錢 , 自己落去問

情願你lalamove送仲好

本地運送點解用順豐lalamove 唔好咩

call van仔送仲好啦